叫條女買餸打邊爐,佢無攞單

我話我請佢唔攞單咁我咪唔俾返錢佢囉,咁都嬲,痴鳩線

又唔信條女

聽佢講左幾錢先，五百打內都可以接受嘅

以上就質疑下佢lo

自己計都粗略計到啦

我諗條女都係500以內

500內就算啦，當出街食放題無左

做你條女都幾撚慘, 乜都計到咁清楚, 要攞單真係講出黎都笑死人

想你懲罰佢

你條女賓妹黎打斧頭